如果美國決定全面禁止向中國採購任何產品，包括香港產品

你估香港死先定大陸死先